{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52805&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천월악산프로방스펜션"
    },
    "text": "水安堡温泉に隣接する宿泊施設はテラスバーベキューが可能な客室を保有しています。 月岳山徳住寺と忠州湖観光船、月岳ナル、慈光寺が周辺に位置しています。 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが不可能で、入室時間は4時からで、退室時間は12時以降です。 送迎サービスは提供しておらず、炭とグリルを利用する場合、30,000ウォンの追加料金が発生します。 また、最大人数を超えると入室できず、保護者の同伴がない未成年者やペットの出入りが制限されます。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これはペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はテラスバーベキューが可能な客室を保有していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はテラスバーベキューが可能な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月岳山徳住寺、忠州湖観光船、月岳ナル、慈光寺があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的に用意した炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用する場合、追加料金として30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用制限はありますか？",
            "answer": "保護者の同伴がない未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 426
    }
}